{
  "The block property updated": "block 属性已更新",
  "The block property inserted": "插入的 block 属性",
  "New block inserted": "插入了新块",
  "The block updated": "区块已更新",
  "Add date into DONE property": "将日期添加到 DONE 属性中",
  "This is not a DONE task with the \"completed\" property": "这不是具有 “completed” 属性的 DONE 任务",
  "Set to DONE": "设置为 DONE",
  "Time picker": "时间选取器",
  "Click on the mark on the right to select": "点击右侧的标记进行选择",
  "Date picker": "日期选取器",
  "Actually, the date format set in Logseq is applied.": "实际上，应用了 Logseq 中设置的日期格式。",
  "property": "财产",
  "Record the date or time": "记录日期或时间",
  "Mode": "模式",
  "Insert new block": "插入新块",
  "mode": "模式",
  "Before or after the content of the first line, insert the date and time": "在第一行的内容之前或之后，插入日期和时间",
  "Update block": "更新块",
  "Plugin Settings": "插件设置",
  "Error: Block not found": "错误：找不到块",
  "Omit the date if it matches the date on the journal page.": "如果日期与日记页上的日期匹配，则省略该日期。",
  "Renamed page": "重命名的页面",
  "Common Settings": "通用设置",
  "Create the date link": "创建日期链接",
  "Enable": "使",
  "Putting the timestamp in front or behind": "将时间戳放在前面或后面",
  "Emphasis on time in property": "强调财产时间",
  "(like below *10:00* or **10:00**)": "（如下 *10：00* 或 **10：00**）",
  "Hidden property for queries": "查询的隐藏属性",
  "Styles For Task Properties": "任务属性的样式",
  "Block property": "Block 属性",
  "Small and right align": "小对齐和右对齐",
  "Display the DONE property one step higher than usual": "显示 DONE 属性比平常高一级",
  "Block text on the left, properties on the right, on one line": "块文本在左侧，属性在右侧，一行",
  "Task": "任务",
  "Set completed property for DONE tasks": "设置 DONE 任务的 completed 属性",
  "Only from bullet context menu": "仅从项目符号上下文菜单",
  "(Not recognized even after DONE)": "（即使完成后仍未识别）",
  "Bullet context menu": "Bullet 上下文菜单",
  "Custom property name": "自定义属性名称",
  "Date entry": "日期输入",
  "Timestamp entry": "时间戳条目",
  "Omit date if same as journal": "如果与 journal 相同，则省略日期",
  "Remove property without DONE marker": "删除没有 DONE 标记的属性",
  "Default mode select": "默认模式选择",
  "Separator": "分隔符",
  "Collapsed": "倒塌",
  "Executed from bullet context menu.": "从 bullet 上下文菜单执行。",
  "Logseq or plugin restart required": "需要重新启动 logseq 或插件",
  "Set completed property also for CANCELLED tasks": "还为 CANCELLED 任务设置 completed 属性",
  "Remove property without CANCELLED marker": "删除没有 CANCELLED 标记的属性",
  "Set cancelled property for CANCELLED tasks": "为 CANCELLED 任务设置 cancelled 属性",
  "Set cancelled property also for CANCELLED tasks": "还为 CANCELLED 任务设置 cancelled 属性",
  "The page (property) renamed": "重命名的页面（属性）",
  "Submit": "提交"
}